轉咗光纖，求Router推介

最近轉咗Netvigator 300M光纖
但而家用緊個N年前嘅TP-LINK，淨係support到100m
所以想問用巴打有無推介
屋企大約400尺，穿牆唔洗咁勁都得
筆直600-700左右
暫時淨係睇左asus RT-AC55UHP
但係又用唔著佢咁高速
想問下有無其他無咁高速, 平啲

唔該哂巴打

是但啦都係咁廢

求推介

只要平

tenda ac9

asus ac58u $580